有冇人覺得菠蘿係所有咸食的敗筆

pizza
一哥焗豬
加少少菠蘿汁調味都算，原粒上就不了

最中意食有菠蘿既一哥焗豬

冇pizza點叫菠蘿呀

其實真係唔明點解意大利人唔食菠蘿pizza
飯可以加菠蘿 麵可以加菠蘿 米粉可以加菠蘿 麵包可以加菠蘿
唔知係咪扮出嚟

屌你啦，菠蘿咁撚正

agger 第一個放菠蘿落pizza個個人應該拉去打靶

又比樓主扮到意大利人

因為又咸又甜
味道不倫不類
唔知自己食緊咸食定甜品

真心唔明點解有人鍾意食有菠蘿嘅pizza
粟米又係，另一樣垃圾材料

係一種味覺嘅進化
好似以前得肉食動物同草食動物 最後進化出雜食動物
唔食菠蘿pizza嘅都係食古不化嘅原始人

唔識欣賞菠蘿樓主好可悲

食菠蘿pizza的人應該是味蕾比較遲頓
將菠蘿混合著咸食就食唔出兩者完整的味道
所以先唔覺得突兀

咁菠蘿海鮮炒飯呢

菠蘿好味
但混合著咸食就不倫不類
攞黎整蛋糕都冇咁突兀

啲菠蘿係咪舊時賣唔哂先加落去

咕嚕骨冇菠蘿我第一個屌你老母！

無菠蘿既pizza唔會食，太膩太易滯

Pizza只食 margarita

無撚有錯

唔食菠蘿pizza的人應該是味蕾比較遲頓
將菠蘿混合著咸食就食唔出兩者完整的味道
所以先覺得突兀

整蛋糕就真係不倫不類